記者會—真相見解

大家好，係度同大家討論關於記者會嘅幾點見解。

1、記者會嘅本意：
記者會嘅本意就是民間了解/政府解釋事實，不過好可惜嘅係依家記者會d講者，只不過係係度同d記者耍太極，用「我霖」、「通常來講」d虛無嘅字眼來繞過重點，所以下次記者會記得要專攻係事實度，知就知唔知就唔知，唔好比佢地再廢up。

2、講者究竟知道幾多事實：
以正常公關角度來講，比得例d人出來講嘢肯定係經過篩選，除左揀好識辯駁嘅人，就係對事實一無所知嘅人。因為「對事實一無所知嘅人先可以作出最真誠嘅否認」。消防署嘅記者會就係一個好好嘅例子。如果唔係就會好似popo咁出左個吃誠實豆沙包嘅 李桂華。自己收自己皮。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

暫時霖到咁多，以後不定期更新